抱歉 香港樂壇 影視業已經唔值得我地再支持

未見到有咩藝人同香港人同行
2m+1 黎黎去去都係何韻詩 黃耀明
只係識得出埋d垃圾情歌
香港佢地並唔係無分

你話佢地身不由己？
咁即係班警都可以用呢個理由？

出得黎既就係班死廢老
咩校長 仲有破產果條撚樣 梁鳩輝
慶幸自己未支持過呢班撚樣

大家，你可以話我過份偏激，
但佢地係藝人，同時間都係香港人！
唔好講唔關自己事，
正正因為佢地既舉動咁多人關注，
更加應該做d野，
若果你地有上連登，有睇到個post，
希望你地都做d野！
我相信你地會得到真香港人既支持！

推

奶共藝人對中共黎講係一個定時既回血包，到底幾時會明